歐陽志強?

黃杉志強?
黑杉歐陽?

你個野壞左呀

歐咩強丫 都唔知邊條撚樣搞出黎 求其搵急急子同西瓜做咪得囉個劇 橫掂都撞撚晒聲
各位同事 說得對不對

比機會啲新血啦 新人黎講算唔錯

邊方面